買定離手 有幾多人真離開？

睇死班人得把口

重投高登懷抱啦

小學雞乖 快d訓啦 肥婆搵你啦

睇下班小學雞 鬼剎咁嘈啦

##fatc

fatc fatc fatc

真係無番到...
因為個邊真係住無乜人了
以前係一分鐘成版都出唔晒一分鐘內既POST
依家三到四分鐘既POST 會係一版裡面出現.....

班人最叻大隻講